721，零宣傳，等收皮

連登仔淨係識得係連登開post

大家去左香討U汪Baby Kingdom宣傳未？

點解facebook Ig Story完全唔見有人分享share?

大家唔好懶啦

大家係咪覺得係社交app講政治好肉酸？唔係既就share出去啦
淨係連登講真係唔夠架

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

share出去

post出公海啦

721全民大作戰終極整合POST

Push

推

屌你老母
無人知721點解要出去
連登仔繼續打飛機啦

出面既人連係咪有人發起遊行都唔知

你推依到無用 share左去ig未呀

fb ed

絕對同意
愈黎愈圍爐

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

巴打以身作則值得表揚

721 新香港

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

係喎

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

Facebook得少數人講
今朝同事a講起，同事bcdef都唔知
唔係打擊士氣
係我地真係圍緊爐

大家衝出連登ok?

咁巴打share左未

你post左出公海未

Facebook ig 連儂牆，今晚派傳單
你仲想我做啲咩？

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

仲有whatsapp廣傳左

不過我想講 你地派傳單既手足唔好咁hea
要記住要make noise
你地而家係自發唔係最低工資
我有幾次行過見你地派傳單
你地連stop 行過既人都無做
根本除左同路人之外就無人會理你地
你地行埋出街，為既就係要吸納新血
試下stop啲途人同佢地理論

其實最好就係好似雜耍表演咁
要有幾個人圍埋
有一兩個口才好既人拎大聲公
咁先聚到人架嘛

巴打你覺得有用既話就同班手足今晚分享下

係咪要cap 哂圖話比人知先叫做左野

以身作則係好事黎

除連登，其他地方真係唔覺

無錯

pish

推啊

721見

再推

貼街招+派傳單？

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

Agger

幫推

。

Pish

Ok, 聽樓主講等收皮

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

叫左好多FD去啦

已share

721

到時見

推！其他地方都要宣傳

星期日呀，記得講星期日呀，啲人都唔知今日幾號

真係唔夠

我無野講

啲文宣可唔可以加番星期日落去，我驚人搞錯

PUSH

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推 冇玩ig
FB盡做

721港島見

push

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

老人家都大熱天時出哂黎
阿爺一搖旗 建制 中資 全歸位
1000萬捐款 再加400人毀我地連儂牆
明顯中共要一口氣力壓返民意
你甘心200萬+4 個半月努力白費？
你721再唔出黎 唔係懶，係放棄 係認輸
香港人721加油

大家唔好推山本一夫個膠post得唔得
咁都上到熱門第一

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

呢個真我都覺 淨係見到連登啲人圍爐
所以大家拍硬檔幫幫手將啲資訊share出去

頭先先喺西鐵收到airdrop

721 新香港

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

Pushshshshshs

我就覺得係連登圍爐肉酸好多

屌你班圍爐撚 快啲出翻去ig facebook或任何社交媒體 share 721啦

又嚟屌票式激將法
利申有喺ig share文宣+同屋企人講721遊行
長輩們未必跟得咁貼架，記得提提身邊人係721 3pm@銅鑼灣呀
噚日屋企人仲問我星期六係咪有活動/幾時係去土瓜灣

P

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

連蘋果、民陣、維協都幫到盡
連登仔仲掛住清算圍爐食花生

仲有48個鐘
619
1. 買物資、裝備
2. 撥亂返正
香港人遊行係721，星期日
720無遊行
3. 瘋狂文宣、瘋狂share 721

620
1. 繼續物資、裝備
2. 落區大大力話俾市民大眾聽點解我地企出黎
邀請佢地同我地一齊行街
3. 熟讀地圖、戰略

621
全民集結
奪回香港

最後一幅宣傳海報做得好正 幫手推

咁多topic宣傳緊721都叫冇宣傳

上得連登都知721架喇

唔上連登呢？

( Show Blocked User - Metformin )完全封鎖

係 見到動漫台啲狗屎垃圾post都推到上熱門

推出公海啦

1

主力推721 post721港島見

推!!!!!!!!!!!

近排喺Facebook & IG share posts到我覺得自己就快畀人block

推 推番721上黎

係fb ig share 比冇連登嘅朋友睇

要推到好似616咁social media都係我地嘅post

對家出埋banner周街掛啦

無明星出黎撐下場係差D

721維園見！

連登仔講就碌撚

up

推推呀

推推

721見!

啱呀 好多人都未知721有遊行

【緊急】實體文宣 WANTED

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

【緊急】實體文宣 WANTED

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

本來睇標以為你係散播失敗主義諗住入嚟負皮下，點知睇完之後

Hongkonger Assemble

推！

快啲推出去啦咁

ig係咁share
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

721 推

尋日到宜家keep住係香討post文宣圖
20秒一張
會唔會畀人禁言

發夢坐地鐵airdrop左俾一堆人

老老實實依啲時候，見有人1516就主動啲，多口問句一齊去

除左多個人之外，分分鐘有段美好姻緣

721金鐘見

大力文宣宣傳721 plz !

唔好提720 直接話721 守護香港大遊行呀

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721 721

我既圈子好勤力呀

得e幾個po咋，仲有不少藍絲留言。大家要谷一谷曝光。真係無咩人知721有遊行集會

請於中午十二點後停止討論連儂隧道

推返啲721 oost上去先

用盡ig fb sc wts airdrop宣傳呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

已經叫左朋友 今日6點鐘 一口氣放721宣傳

720 撐修例，撐林鄭
721 撐香港

pUSH

唔好推呀

推上去

7 21見

開始要派街招了,另外今次應該好多議員驚出事,無FB做宣傳

7.21見

咁多位可以係fb ig Snapchat 既story 宣傳

200萬人

【勇武】逐步建立香港武裝力量

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721 見

推咗po未？

去！

ppp

我冇野講

推！
U汪香討啲撚樣快啲醒！

Facebook 宣傳呀
ig呢

經歷過咁多事都仲比標題黨呃都既話就真係要收皮啦

Up

你加係簽名檔到呀嘛
然後去每一個post扮下討論
咁咪睇落自然啲囉

你而家咁搞法會比條仆街辟易屌你灌水架

反而佢地無條例禁止用簽名檔宣傳遊行

推呀屌
一個po 都無

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721見
香港人加油

推啊！！！721出黎啊！！！熱門721嘅post仲少過啲講藍絲嘅post

[7.21 文宣片集合] 再 唔 宣 傳 , ７２１ 就 玩 完 啦 ！！

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

唔會啦

［主線任務］721港島大遊行

推，721見!

推翻有用嘅post啊屌你老尾

7.21港島見

721港島見！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

幫手

share左未？

share左未？唔好齋推

share左出公海未？唔好齋推

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

Push 全民文宣

Shared

集中721

香港人加油！

屌香討好似冇同路人咁，出黎啊！！

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

721港島見!

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

連登都冇人上街架啦，出POST有咩用
你班黃屍夠膽就貼街招、派傳單

今次無200萬都有150萬，我公司D老嘢都話去🙂

推呀 港島！ 721

集中推721

推出公海先得架

推出公海呀share出去share完可以再share
直接post去你地朋友個wall到

咪就係
推出街推出公海

希望係你有無叫佢地帶埋啲仔女出黎共聚天倫呀

分享開去 成功之後大家都可以飽佢

推左出公海未

吖屌吖，推極721 都未上熱門
唔緊要，繼續推

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

推呀推 讓這po推

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

唔可以令手足犧性白費

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

希望有一日，台灣嘅手足可以昂然返嚟

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

我哋可以除口罩相見

再推推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

Ig壞咗

重奪香港

我哋贏返香港返嚟啦

我好簡單
每星期ot幾個鐘出黎遊行
就可以换取未來民主自由安定繁榮， 點解唔做？

後日見。721 新香港

推番正經野

721 見！ 五大訴求！缺一不可！

後日見

五大訴求 缺一不可

代手足行落去

我哋行呀

繼續行落去721見

屌你老母mon po狗收皮

食屎三毛狗

721見721見,自己出夠架啦??
屋企人呢?朋友呢?同事同學呢?
自己出之餘都要落力洗版文宣,拒絕同溫層陷阱

721見！
又唔見晒啲721post

Baby kingdom 啲留言

唔理衝唔衝 721金鐘

720的「愛港」集會其實是亂港暴徒發起的，請勿上當！
720集會暴徒已明言會暴力對待真正愛港人士！保護自己，請不要前往720集會！
真正的愛港遊行在721下午3點於銅鑼灣舉行！
請廣傳

高登呢

推撚哂d 721 post 上嚟

喺連登圍爐推7.21冇用
Pls post連儂牆 / Whatsapp/ Ig/fb /line/積極面對面遊說家人朋友

推！！！！！！

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

睇見就可憐

對外大文宣

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

agger

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

今日港島見

等塞爆灣仔先真

我地嘅終點係終院！！！！！！！

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選